【集思廣益】我想問吓設計師可以點較個對焦先可以射到政權

Hard Sell系列之「冇錯又係我呀」

唔好意思其實我都好鍾意攝影，希望同大家暢所欲言討論攝影之前，誠意各位設計師加入屬於你哋嘅工會！

各位設計師！唔講你唔知
屬於你哋嘅工會正式上線啦！
仲唔快啲加入保障自己嘅勞工權益
並且為到香港出一分力

香港設計職人工會會員申請表格連結：

仲有其他渠道可以接觸我哋
========================⁣
香港設計職人工會：⁣
HP : ⁣⁣⁣
TG :
FB :
IG :
TW :

TG設計師公海：

有咩問題，歡迎DM我哋，
PR妹妹隨時為大家解答疑難

好重要講多次！
誠意邀請各位設計師加入！
誠意邀請各位設計師加入！
誠意邀請各位設計師加入！

HKDIU，就係幫你DEAL!

努力十連推！

推

幫手推

萬分感激！

關攝台咩事

因為要較對焦

盡全力通過所有渠道接觸設計師

Realllllll

幫推

商業設計唔洗影相？

Push

500年費比左有乜用?

努力推最後兩日啦，星期六就係會員大會
等緊咁多位設計師嚟到！

根據會章規定，會費會用作工會日常營運、福利經費及舉行會員大會支出

500食左佢好過

唔係做設計行業，都幫推